2020 首發催淚彈 TG慶新年

弓起旺角

世界第一

無煙花 但有水炮同TG

各位小心

都冇人，再嚟黑旗?!?

2020年代全球第一粒催淚彈

熱烈祝賀

我哋又攞「第一」

又贏

警狗

可能落左ORDER 12點後先放

聽日維園見

等睇國際新聞頭條

名留青史

過年先射又呃ot

黑警死全家

倒數放tg???

18區要重新計分

新年第一槍

0007

成班垃圾

2020 旺角第一!

垃圾警狗

明明一直都係旺角最堅持

香港旺角 2020年第一粒tg

有...... 只係政府呃9你話無。

利申: 在維港海旁，親眼見到

黑警真係唔話得

黑警死全家
我冇野要補充

辛苦晒記者

黑驚:我地都係想慶祝姐

0006 放

。。。。

反應慢左姐
0000出動
0006放
咪arm囉

同埋辛苦哂咁多位手足

2020 我地繼續努力 好嗎？

用TG賀新年
香港曱甴算出名

去申請入世界紀錄好無

又世界第一啦腥港

HK No.1

全球第一
又TG又水炮
香港真係世界第一

真

【旺角元旦日即時】

0026 一名名為 葉俊希（或同音）的少年於女人街內街被捕。

2020年首枚TG,
謹代表所有武器界仝人
祝賀：

黑
警
死
全
家
！

Fc咗全球未

有催淚煙 同 水花
加埋咪 煙花囉

水炮TG架新年，黑警死全家

呢個都核彈級文宣喎

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

好難唔係，香港都算係快2020嘅時區，前過香港嗰啲日本澳洲點會有TG

可以幫下手

係囉

推

其實有煙花

一直放TG到強國新年之後，好快就會又到2020嘅612。

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

計德國時間仲有幾個鐘咋

#CelebrationAnywhereButHK

推上國際 香港2020跨年活動遭極權軍政府打壓